黃大仙出咗黑旗

Push

集中討論 wts

走啦大家

On9 dc9

要人人

請隻的士狗食彈啦

敵進我即退，區區開花

From立場live
一名的士佬出嚟鬧事後
警犬出咗黑旗

DC9應該係伏，要冷靜

班狗錫身過閪
睇吓佢地有無豬嘴先

佢地咁搞法，今年過唔過到7月14

冇人理佢支黑旗 結果就唔射

隻的士狗做乜撚

過唔到 冚家產落地獄

好驚有手足俾人捉
今日撚到咁 贏番日得唔得

推

射埋去㗎的士度囉

條的士佬好撚鬼

的士佬唔見咗車匙